角大之神始祖---加利基利 崇拜區 - 11

師父

買細就狂刷，買大就不刷，真垃圾！

意甲又全細

mc 3333333

Mama

點，咪幾好

你好禾唔好

媽媽句加密等於迫害我

Thx mama 9.5s gellllk

媽媽係咪5中4

你廢姐

係，點

mc 4c 3.5又中，易x到

thx lor
me 5x5
still win $$

派？

Thx

mc 5c 4.5 3.6

馬賽9.5

mc 6c

爽

馬賽1:0

上次派左三次嘅份量，今次當一次

mc 7c

Rb 12c

角大post黎，9.5 10.5 11.5 咪中

mc 7c ft 又中，易x到

13c

rb 13c 爽！

g chi 角大
入了 rb 14.5

14埋

gel得

3.4

15c

可惜無16.5s

3:0

Mama 馬體點睇

只能買大 但買大我渣d

49000
napoli -1

瓜菜🤔🤔🤔

how many c ft

又想作對

6c

唔敢唔敢，唔買了

搵個靚位食曼魚飯算

諾高平 10.5
馬模 10.5

唔買呢場，可能得10c

有得買咩

博下7c ft

🤫

曼聯得1角

ATM 7c

都話me角大渣ga la

阿仙奴next c

佢地渣咋唔關你事

咁快d推爆個po啦大家

推

atm 7c

6.5 gel

thx mama 7.5s 8.5s

thx mama 6.5

乜你有户口咩🤔

拿玻里red

你訓未

紅左仲勁🤔

就

早抖

媽媽可以隱晦啲咁出s嗎？

Thz mama 意甲細

49000 半一全九 ok?

11點半先閂

其實曼呢場啱哂ky
因為只可以出大
咁1c ht 咪易出大

又準備全炒 嘻

呢個夜晚好0淨

444444444444

5555555

66666666

777

5.5 gel
比多個仲好

thx mama

公家欣勁撚到呢

Napoli入唔入

老母勁到

又半1全9

祝羊

竟然俾我買到 PSG 足水 8.5

1.73

101010

1111111111

Boomed

12c ft

唔記得左只出角大，抵la

又冇即角，丁c梗係怕左我

應該多過13🤔🤔🤔

唔似

多過13你要po下今晩食乜餸

多過9呢

Ok

=9😂😂😂😂

Mama美職 預幾角

原來冇即角

癈

咁都10

9.5gel

笑死，意甲得平時最細隊祖記開個9.5其他全細，假到咁

好彩禾無得買

美職全大

媽媽點睇1630角

你唔講都唔知咁早有

角神點睇？？

唔多識，硬要估，應該岩你玩

555555555555555

角大未？

精彩日子

1630我入左大 明智？

買乜撚

如果半5都驚佢開唔到8.5

66666666666666666

This is 角大post

開波已gel

俄超做開藏角狗就堅持角色啦

你S？唔好入post la，好危險，角大日，角大週，角大年，ok？

7777777777777777

8888888888888888888888

999999999999999999 完

8.5 gel

on 9c

Gellllll

12.5s

7點角大 ok?

This

Okay gun

咁尊重

究竟媽媽12.5s會如何呢

booooooooooooooooooooooooom

13

開左呢個post之後，買4場S，得1場中

點解我買左s

第一代角神

弱智

你犯賤姐，講少個句咪好

一陣有冇指示

睇#1 咪知🤣🤣

All b

其實球探角球盤乜都冇郁過，咁究竟點估

睇初

未開波，點郁

i mean 水位 sor
btw 1c

東面

1111111

咩樹 第二代

第一代
第二代
差弱智第三代

佢個post上左熱門

which

烏拉爾 9.5

咩咩妹

三代個下巴咁尖

唔刷角點日球，快刷好嗎

你買大？咁大獲了

連加特

🤤 累下街坊

今年d挪超瑞超咁少開角球既🤔🤔🤔

別 推曬落去

收咧就會開

大船

咁慘了

22222222222

係咪架，咁我做定功課架啦

遲下多返掛

連加特係唔係響度賭波果個

仲有幾個禮= =

係 我好兄弟

萬夫is角大神

222222222222222222222222222

襟？

西面食過咩咩妹

東面又尾機又靚子，要乜有乜

要角無角
唔要角爆角

食女高手

3

33333333333

角小gel

半3全9ok?

44444444

咁少攻門典有cccccccccccccccccccc

-4c

咁多人買大架咩

666666666

今晚想知一場，熱刺角大得唔得？

7 8 9未

777777777

連啦

8 9 未

求你了 禾吾想鋪草皮

888888888

88888888888888888888

又中位 勁@@

gggggggggggggggggggggggg

頭場買左細 呢場買左大

3333333

4444444

估瑞焦10.5小

2200 2.5s

唔通半場就爆

渣到。。。。10.5 ez 到暈，我估半8

出絕招，開個90震震，應該唔會再有角

2.5s 請頂緊，唔想三場三注都朱

再試史達細，奧雷大

禾就試過開，跟住停角到完場
依家Del左個app了~

頂到2.5s嗎

888888888888888

垃圾聯賽垃圾波
15 對16 都比人炒三球

咪係 我就係諗住2隊辣殺先買半一下盤

你搵人買起個app啦

角大post 威力

夠薑大埋火車頭
利伸 角細持有人

Del左咪算囉

買左角細仲入呢個post

想睇角細黨勝利

2c

角大post請賜我力量

44444444444444444

666666

唔通喺依個post做角細黨真係冇好下場

半7

細親都冇好下場

想問mama
tonite 14.5 ok?

999999

Boom

睡超真係假過大陸啲假蛋

奧雷 3:2 派一百

lm

睡超真係假到閪咁

屌你10c完 冰足25min

99999999999

10101010101010101010101010

11111111111111111

KELLY

yes

熱次得4絲

半3全4

明亮中二串一，勁喎

Who are you

ez

法乙

依時

好彩冇買

1/1.5s 3.5/4s
西甲 10.5s

原來布洛馬咁勁，唔怪得

其實蘇超今季好似一場都冇

10呢

明啦

新人留名學野

有冇高手教點睇角大

想學

先學識睇角細，覺得唔似細就係大

買細次次都爆

買左，後，見到明亮…

想問下球探角球 升盤會係咩意思
真心求知

驚乜？
11.5 12.5

唉，有14.5了。。。。。好想出。。。。

即場?

mon post。。。。

賽前la，弱智

2:2 拜仁

11c

瞓覺

1.5 3.5 11.5 12.5 14.5 乜柒都中
點解我會買左盤

Ky買唔買830

代表 你買角大又多D角先羸
你買角細 刷多角都仲羸

東面之後人 法蘭西斯高·哥雅 崇拜區 (10)

弱智

角大post黎，唔洗問，我唔買的

角大黨趕盡殺絕

唔係，有自私買S，呢個post角大佔領左 ，所以出角大安全

22222222

Yeah...賽前14.5

222222222

首回合2x3，次回合2x3 again

444444

U big?

55555555

u small?

事摩

I bet green

難道你係傳說中的smalling？

今日狙擊mama個狙擊先

德乙都半7全7la，咁驚就唔好買S了

Lm

Mama 830預幾角

買角細係因為一開波就叫緊糊

民族足球，咁既名都譯得出

主1:0
7c

9999999

99999999

10未呀屌你老母

10c完場公開ky真人照

一陣10.5s高水j唔j好

頭先有11.5s 1.9

第三代角神買左9.5 + 10.5s？

Miss jor 啱啱10.5s 2.17又唔敢買 1.86先入

半6全9?

又中

中風？

中中位

9.5s gel 11.5s gel

Thz ky 9.5s 10.5s

勁喎冰半個中

thx ky 翻翻了

生*

好彩買之前睇左先 唔係就買左9.5

馬會開J2 live都唔角

之前開過兩次，梗係蝕錢咪唔開囉，

馬模都冇啦

完季就開

被你d角神打爆晒

打電話去叫佢早d比兩三埸人地練習下先啦，我ready啦

洗鬼練咩
呢個post 乜都大

過到下午先講

所以下午唔上黎😂😂😂😂

又有華夏河北幸福了

勝利丸，柏雷角大點睇

都話角大post

一定係10x1 角大不解釋

btw 呢度提親S都爆

正常日假都9.5但開10.5，雖然場場都角大會唔會伏？

Mama今日是咪狙擊

今晚

羅馬

晉級

又燈？

唔答你

基本啦

咁開8.5 9.5 唔通就S

跑未？

等你心水

9x1角大

等緊你講埋佢

一定係 除非唔係

玩下先

樓上1k玩下

又同盧仔對左
奧雷布洛奇蹟會唔會再次上演

mama 可唔可以對下答案

我都想對

111111

有無人同你講po飛會輸錢

10分鐘得1c

係咁架咩唔識規矩

無緊要啦你都係玩下姐

696智障比追和 咪刷

東京刷得快左少少

前鋒快cup

696 222222

對晒，你加油，無買呢2場

魚44444444

33333333

魚5555555

Ky買live嗎

3箭333333333

唔出S la，師父之力

魚6666666

痛得半3半4

水手9.5入唔入得過？

mama 睇幾多角 live
唔係叫你出細

1.85好吸引

屌，東京買左細 想死

我條串

魚7777777

魚88888888

東京半9全9

可否靜音

係就fatfat了

魚9999999

88888888

你數緊696？

Yes 唔信爆

魚10c thx ky

哈，ko 魚la，乜Q全角細，又中

Thx KY

太陽神-1c 櫻花日1球

柏雷咁都11

狙擊成功

好彩

早成個禮拜，希望大家有大力買

係叻既，咁都中

8中6，對得住師父了

你d所謂ge角神

事後

歐聯呢

我一中一，怕雷

ok，決定ban你

ok

黃俊win有冇騎師王？

狙擊List

1.696 角小
2.魚 角大

無

扣埋最後個一百當係啦ok?

天狼星估下角大先

利記場角係咪唔啱呢個post

aik大船又沉

歐聯角大

10.5低水算上次拜狗又係落到11.5開11伏左

歐冠入球大易到=.=

哥連半9

半10
9.5又gel得

半7全10

今日世紀重心

唔通又乜鬼警察

西納約恩 角小

U are？

新人留名

今晚玩馬子會先

無人識你喇

U are ?

又1.68
祝福你9c ft

艾阿恩角大

買大一格，唔蝕比佢，最多咪朱

荷甲一埸都冇

日記女神

咁開都ge話都唔只10.5ge

有live，無角，爽？

佢遲早迫我去⋯

你角神打爆晒la

又同明亮一樣

狙擊list

公家欣今日又會貢得q閒

青山放監

角大之神始祖

你匡智開放日？

做咩？想氹返我？

叫c fu

c fu

11c ft 角大cashed

4c

河床6666666
c fu 威力

明亮: 11.5s 2.13

代表d乜？

表示贏錢

笑x春

叫愛徒

U？

聽日方加 去5去巴倫睇avenger

弱智的人不知道自己是弱智一樣？

你聽日番工？

你已經9唔搭8了

999999999c[black]彭美[/black]

比隻股黎買下

700

買跌？

PM acc 派你100 🤛🏼

河床 9.5s gel

Golden pm me

Tg 左你

Tg等聽日 無帶果部電話

贏到有十幾部電話

托盧卡555555

-5c

屌 唔記得買1030

10c，9.5 gel

有冇人有西甲心水

估

角大post都問

但我曼估

靜

全對家 爽

下下去到10.5又有，想要個9.5都唔得

早晨

KY即埸有無心水

ky有帶領嗎

6666666

6.5足水入唔到

888888了

MLS 1010101010

2場都錯

輸4了

日職再黎

ky前鋒賽前有無入？

有

山葉0角

儲埋一次過刷勁D

天若有情係乜

六C兄

同路？

數姐

11.5s ma?

收到ky水了

被師父炸到1.7

唉我又孤獨數

全世界gun左

77777777

西難花？

白烚

西㕑

師父洗唔洗咁大力，炸到1.7

現代cup埋

柏有c未？

乜東？

88888888
就吃得

你心中gel，冰返20分鐘先

好，冰夠我又入

有無買柏？

10蚊跟呀鼻

唔聽話，叫佢遲d上菜，上左8.5了

終於柏1詩

Ky真係唔出s

又準備中

吹a？

係勁！

明亮都12.5s

東草77777777

東草得9c

Ky 696 live s?

明亮13.5s

大佢1個 14.5s

999999999999999999999

半9😂😂😂😂😂

全18

15.5s

1.4

@1.7

行開左諗住低一格先買，竟然半場就開左

半9全9?

靚過我la

12c

a league 1/1.5

勁

開始末

696 14.5s gel

你又1.7

多謝mama了

我無出wor

頭先13.5s唔係講696咩

噴射g爆角呀

果個叫明亮

唔識

-3 goallllllllll

2.05 2.57魚呀，澳洲屎冇買

快入

差不多時間啦，爆發唔該

又冇即場，唔係買爆佢

打下氣，比多11隻我
橫鞭角角角橫鞭角角角

鯨姐快d叫演員交戲

夾佢

刷角未

鯨姐交錯劇本

10.5s gel

9角完

9買13.5S先

Liga?

英超角 球探中場升盤
即係出面打到角大要升？

Cashed thanks

仲有第二場咩

同路

完左LU 我都係9UP

英超全主

想知李城杯未

大定細-,-

Molamola

唔出S wor

極重心

萬一跌左張點算

唉，唔買盤了，弱智

仲有張29萬現金券

支持

洛辛堡42分14c

9up 多幾場

想444444444444

慘死

由此證明，角大黨真係唔啱我

特登起身買了個8.5高水，再訓

明亮 8.5s

咩姐而家輸喇咩

唔輸，我派，你估好似你咁，贏都唔派

十一月到呢家-4x k憑咩派

Ky玩唔玩馬

買親波都輸學咩人賭波

慘，想比惜口你都冇

11.5s點頂

係 爆死你

你比料咪買

下，你咁驚做乜

GELGEL佢?

你9.5s 10.5s 11.5s 12.5s?

101010101010101010101010101010101010

正正

gel

[member]精選直前hahababa志同道合
岩就玩下[/member］

都唔知你11.5s 驚乜

最尾有無驚

先中一場

第三隻好熱。。。

單頭買1k w啦 你買角都無3倍

佢專揀啲4倍幾5倍嘅角買

豆沙角？

咁你又買角？
買角 50% 50%
買馬win係 1/10 - 1/14 ，點同

得個p

heart beat rubbish

角小就好了

Ky 廣島得唔得

mama save me

push

角大post問S

推晒心跳S，一陣再玩

1605 gun mama

問b 你答唔得 得唔得

又被你燈到 第4

8+1up爸爸睇大，我唔買

Thz 咁我再諗諗

點

又賴

1c都冇

係 通常我睇中角大都會咁

11111111，爽？

1830有inter

正

又極重心
擺明燈 幫愛隊

咪燈美欺

仙台9.5s gel

又買5k了，巴win

三箭即角大？

我個9.5似樣啦

想入s

俾多個大家開心

9.5s

好險2.15

2.08

9c ft thx

聽說你9.5

@ 8+1up 爸爸

原本係，半二怕左啦

馬拉10.5s了

其實賭波係咪冇trend可言

長追有乜好唸

國米1:0000000000

國米真係刷角刷到角球入波好EASY
班仆街基本上角大左3季

5

對面都好配合

Ky 3中2想點

真係唔好挑戰佢細 上場仆街主隊得8角
意假如果上場太少角 下一場會忍唔到狂咁刷

13.5 呢個位真係怕左佢

國米20.5s!

唔好做埋D傻事 唸下場啦 佢班仆街冇性嫁
羸緊4:0 5:0都可以刷撚到20C

收到 跟實mama同你d水

尖尖

西甲角小？

買細開大買大開細

西甲即場11.5S

角大post出細

後備輸緊1-0

明亮開始又得得地

輕鬆爆

角米停角ok?

有明亮加持

最多咪11，無驚過

mc 讓3球

11就夠了

12C了

真係聽弱智爸爸講買角大😂😂😂😂

多謝daddy

12

當我弱智 完場12c得唔得😭

gd，夠膽殺我15.5s

Me 14.5s 15.5s
頂撚住ok?

15c都冇

屌 爆po未

push i don’t want c big po

p

mc 頂住

half small?

mama 意甲角點買

無了 開左波

Push

pushhhhhhhh

push ah diu nei lo mo

pushh

psuh

7777

齊心唔齊心

+2.5/+3😂😂😂😂

派$$

lazio -3

-1

lazio 9.5!
gel

gel！

勁！

lyon 11111111

度下波先

A 仲有咩好度

救我

求水

拉素半5全15
如果我追細而家應該跳左樓

基2 70+ 都仲係開+2.5c

半2全11
半1全12

d極重心勁到

btw 角大未？

7c ft nice

呢個post迫害好多人

由此證明，練心係爽d

Atm 好good! Thxthx

呢個week考試成績好差，要返去溫習

你d德乙好似中晒

係鬼，十個煲得三個蓋

如果中曬就唔駛溫習，練數錢了

証明角大你渣

Okok, 始終有一日我會去買5張真飛，

每張十蚊

等我黎

你？

襯個po未完，買多兩埸

呀鼻呢，呀鼻呢

明亮咁早就諗到買角大🤔🤔🤔

你頂住先，我温習完出山再話你知

普驚當選會不會放煙花🤔🤔🤔

哩個Post好邪，快D推爆佢

唔是應該好旺你🤣🤣🤣🤔🤔🤔

角小才爽

第一代有乜推介？

有無人數？

卡山？

好人好姐典會賭錢呀

安治 33333333333

而家兩場俄超同我買嘅調轉哂黎開

555555555

[心水分享] 唔講咁多 出水！

上樓機會

安卡頂到角小派一百

半10全11
勁

比d心機溫習係有用4場全大
俄仔真係勁刷慶祝普驚

角神又中

琴晚我同媽媽嘅角細黨輸到仆街

你角細架咩🤔🤔🤔

我係媽媽嗰邊嘅人

勿jer la

角神聯盟不嬲都全角大

由2.5追到20.5都唔驚

係，但25

我孝順仔

因為你知我買細，你買大，我輸左你買野哄返mama，為孝順，但25

巧覆雜

d 25係咁

荷甲剛8場都冇一場角，聽日兩場比一埸你玩係咪有古惑

角神又比料

重深，1.65

no goal

all in 左汽車 針了

係到hea踢

傳說之力加持

6666666

收$$$$

7777777

角大post威力

媽媽 行大 7.5 8.5可去？

7.5 8.5

要角角角角

入左7.5 2.05

thanks

想買已經太遲

多謝大家屌爆個角

尋日4大，係今日既誘餌🤔🤔🤔

7c ft

全s

全下盤

111111111

444444444

KY買左角大?

555555

明尼路都唔買角大？咪玩la

律c

hi

想買返角大
可以冰冰佢嗎

999999999

究竟可以收幾多注

發達

10c

KY 先收兩注

卡利秒cup

14c

0:0 15c ft

明尼路廢到

btw 艾阿恩 角大 gel

6點要唔要角大

Sssssss

半場三絲炒烏冬🤔🤔🤔

要贖罪了

55555

7777777777777

呢個post 真係好邪
快啲推爆佢
7連c

角大post買角小，抵la

數到8唔繼續數唔岩數

數唔落手

0030 sssssssss

咁我買十蚊對面

sssssssss ez

唔買死全家

角大post出角小，半11 la

收嗲

買左50添，放心

等輸

唔數，訓

角細萬歲

角球可比是海上的波浪 有時大有時細
好運歹運總嘛要照起工來行
三分天註定 七分靠打拼 角大才會贏

仙台10c未*

計得好準，兩場都90+ 10c🤔🤔🤔

易到 數條毛

10.5a gel

10.5 細無壓力不如唔好開10.5 開6.5 算啦

比啲緊張感

得6c

車10.5?

典挽 停到加時先有角

費城聯盤

ME復出了 玩玩先

點玩？

我唔知

盤神

角后

馬會知驚未

買完先見到原來佢作客冇入過波
幾有趣 廢到咁既隊都有

專刷角唔刷入球

9up之回歸！
頂實

買左乜

費柴聯盤 x 西雅圖停角者2x1
其實我以前係玩盤

goal 1:0

我有信念

still 1:0 準備輸半la

1:0 9c ft 半7全9

終於40頁

仲有一頁，大家推未

死左埸皇馬，巧慘

爽la

兩隊角王得5隻，點搞

咪幾好

983

下個post吹奏邊個好？

自己

986

即係你，哥雅

988

角大post將陸沉了

990

992

路人

今晚mu -0.5c 咁少代表d乜

鬼

996

Mama 🙇🏿

998